傷風咳個陣喉嚨會好痕 點算好

求救